# validacao-teste
Pipeline de compilação, teste e publicação da disciplina de Validação e Teste
Será utilizado um projeto no Azure Pipeline para publicação

## Azure Pipeline
<a href='https://dev.azure.com/fernandamassirer/validacao-teste'>Projeto Validacao e Teste </a>
